有冇人會好似我咁半夜三點起身鋸嘢

半夜三更聽依聽依啲鋸嘢聲好療癒
可惜冇人俾我攞嚟鋸

依個係咪你條女？

男朋友成日夜媽媽鑽牆...好辛苦...

笑撚死
上黎相認

Jigsaw

我淨係中意鋸野

平時我都係煎塊扒鋸下咁